食咗a酸1個月1x日 開始爆發期

生咗9粒 好難頂

係咪要食完三個月先會入穩定期

屎都無得你食啊死基佬

係咪好多副作用？

得個乾字

起馬兩三個月先穩定喇

乾 同埋好易紅 要防曬

生過3個月之後生濕疹，最後停左藥

樓主幾錢一個月?

樓主你食幾mg
屌咪撚嚇尻我 我食左一個月多d
一直keep住爆 我以為爆發期
如果未到我真係屌出聲

1420 20mg

每個人唔同 時間長短都係

唔係好敢食

巴打你係一開頭食有冇爆到

我食左一個月已經完左個爆發期，最高峰都係三四粒好大粒

睇邊個醫生

元朗曾

A酸無用
利伸:食左2次

加油巴打，食完好翻真係差好遠，想當年生到街都唔想出

我食20mg食左大約半年先開始唔出

食緊四環素 day 2

你黑仔姐

樓主加油！不過冬天先開始食會好辛苦！
利申食咗年半

其實係咪一定要食夠指定數量先斷到尾?

年半都未好？

好難講 無一定

爆發期 其實可以食抗生素頂住

咁你1420係咪連埋診金?

好返了！三年前嘅事！

係

年半都係20mg?

做乜唔連埋抗生素食頂爆發期

有抗生素藥膏

咁應該好快謝

係呀 不過仆街全部都結節嚟 留曬印

我食果時 醫生有比抗生素口服 茶a酸藥膏
不過果時我無爆發期 抗生素都係食左頭一個月
巴打加油

係呀！
食個排最正係瘋狂食嘢，夜訓都唔會爆瘡

冬天又咁乾咪好辛苦

嘩屌 巴打本身係去到咩嚴重程度
開頭果三個月冇咩點出？

我食60mg.半年搞掂

我同你一樣喎 都係睇元朗曾 20mg
而家食緊第5個月 仲係好乾 不過真係好左好多

食幾多mg??

有無叫佢加量 20mg夠唔夠㗎

除左口服a酸，醫生點判斷要唔要比埋a酸搽？

我食左成年，但而家停左藥半年就已經有暗粒同勁多酒米。

問下醫生仲好

唔keep住食停左最後仲衰過以前
超治標唔治本

我都係食消炎+抗生素
2個月左右冇晒暗瘡同洒米
巴打加油
ps : 戒口好重要

個本就係油脂腺異常 有咩唔治本